[Angel 放假] 一人一間痴撚線公司

fg入到去 一個人頂六個project
先得果14k

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

第一個講就好笑
第二個講都好笑
第三個...屌 不如有少少創意啦

1